軒尼斯道要人！

無人嘅屌你

快啲出尼！

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍